加拿大排華開始？客貨車撞人地點為華人聚腳點 25死傷包括多名華人

【10:00 更新】
● 現場為華人聚腳點 當局證實有華人死傷

加拿大多倫多周一發生疑似恐怖襲擊，東北部市郊一個繁忙路口有客貨車鏟上行人路，撞倒多名途人。警方表示，事件造成10死15傷。美國消息人士指，事件很可能是恐襲。
警方表示，租來的白色客貨車，當地下午約1時30分，剷上央街（Yonge Street）與芬奇大道（Finch Avenue）交界的行人路，並撞倒途人，司機之後試圖開車逃去，在幾條街外被警方拘捕。
警方證實司機是25歲的米納西安（Alek Minassian）。傳媒引述政府官員消息，指他與恐怖組織無關。警方未有交代傷者傷勢，亦未知事發原因。Sunnybrook醫院表示接收了7名傷者，當中5人危殆，2人傷勢嚴重。
警方封鎖附近街道調查，附近地鐵服務暫停。目擊者指，貨車剷上行人路後以高速行駛，是蓄意撞人。

Toronto 邊樹都多華人
好似係

North York最多係韓國人喎

留名等睇Trudeau又發咩膠論

我今日同班friend係附近，唔關排華事，成個Toronto都多中國人，係排華就去Richmond Hill,基本上只有中國人，搵個鬼佬都難

咁都叫排華 連登仔係咪打飛機打到痴左線

見到有華人在內就話排華，真係on9

陸續有來。。。。
打中興單野。。。已經好有八國聯軍 feel
國與國之間
小組同個人都會仇恨黃種人

得啦得啦 黃種人大滅絕OK?

排華，未到加拿大
新一代仲要慣左

係毒撚毒上腦呀